# ![alt text](/src/main/resources/img/wheel_small.png "Колесо") SteelWheels

## **Информационная система "Веломастерская"** 

### *Краткое описание*
Система предназначена для организации работы веломастерской.
В мастерскую приходят клиенты с просьбами починить или прокачать велосипед, и система должна отслеживать вид работ -- ремонт или "прокачка".  
Менеджер системы отслеживает заказы, механики занимаются исполнением заказов, администратор может управлять пользователями.

### *Требования к системе*

+ **Наличие БД**
+ **Обработка и загрузка данных в БД**
+ **Наличие графического интерфейса**
+ **Использование языка Java**
+ **Использование NetBeans**
+ **Бизнес-логика**
+ ~~Импорт/экспорт данных~~
+ **Аутентификация** ~~и авторизация~~
+ ~~Роли~~
+ **Наличие дизайна (логотип, оформление, адаптивный интерфейс)**
+ **Размещение ИС под Git**
+ ~~Тестирование~~
+ **Руководство пользователя**

### Модель базы данных
![alt text](/db_dumps/db_model/202114-20.png "Модель")


